Title: Eriogonum holmgrenii Reveal
Description: Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.
Image: https://source.unsplash.com/random/?ruby
Date: 30/3/2021
Keywords: web
Category: Holdlamis
Author: Flashspan
Tags: web
Published: true
Background: #17f3b6
Color: #45b3a2
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. An eiusdem modi? Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; Sed tamen est aliquid, quod nobis non liceat, liceat illis. Sed ego in hoc resisto; Quod cum accidisset ut alter alterum necopinato videremus, surrexit statim. Naturales divitias dixit parabiles esse, quod parvo esset natura contenta. Duo Reges: constructio interrete. Negare non possum. 

Scrupulum, inquam, abeunti; Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita? Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. An hoc usque quaque, aliter in vita? Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore. Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; 


	Audeo dicere, inquit.
	Non minor, inquit, voluptas percipitur ex vilissimis rebus quam ex pretiosissimis.
	Negare non possum.
	Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere.
	Negare non possum.
	Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit.
	Si quae forte-possumus.
	Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit;




Nec vero dico eorum metum mortis, qui, quia privari se vitae
bonis arbitrentur, aut quia quasdam post mortem formidines
extimescant, aut si metuant, ne cum dolore moriantur,
idcirco mortem fugiant;

Quod quidem iam fit etiam in Academia.



Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Videamus igitur sententias eorum, tum ad verba redeamus. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius. Quamquam in hac divisione rem ipsam prorsus probo, elegantiam desidero. 

Ita fit cum gravior, tum etiam splendidior oratio. Fortemne possumus dicere eundem illum Torquatum? An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit? Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Cum praesertim illa perdiscere ludus esset. Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas? Ex ea difficultate illae fallaciloquae, ut ait Accius, malitiae natae sunt. 

Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri. Sin eam, quam Hieronymus, ne fecisset idem, ut voluptatem illam Aristippi in prima commendatione poneret. Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Hoc Hieronymus summum bonum esse dixit. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Themistocles quidem, cum ei Simonides an quis alius artem memoriae polliceretur, Oblivionis, inquit, mallem. 


	Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus;
	Quid, quod res alia tota est?



Saepe ab Aristotele, a Theophrasto mirabiliter est laudata per se ipsa rerum scientia; Sapientem locupletat ipsa natura, cuius divitias Epicurus parabiles esse docuit. Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. Sin dicit obscurari quaedam nec apparere, quia valde parva sint, nos quoque concedimus; Cenasti in vita numquam bene, cum omnia in ista Consumis squilla atque acupensere cum decimano. Diodorus, eius auditor, adiungit ad honestatem vacuitatem doloris. 


	His singulis copiose responderi solet, sed quae perspicua sunt longa esse non debent.
	Tibi hoc incredibile, quod beatissimum.
	Quid loquor de nobis, qui ad laudem et ad decus nati, suscepti, instituti sumus?
	Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore.




Hic si Peripateticus fuisset, permansisset, credo, in
sententia, qui dolorem malum dicunt esse, de asperitate
autem eius fortiter ferenda praecipiunt eadem, quae Stoici.

Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit
ipsum officium.



Cum autem negant ea quicquam ad beatam vitam pertinere, rursus naturam relinquunt. An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum. Quodcumque in mentem incideret, et quodcumque tamquam occurreret. Tamen a proposito, inquam, aberramus. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est. Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. 

Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Eam stabilem appellas. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? At quicum ioca seria, ut dicitur, quicum arcana, quicum occulta omnia? Eaedem res maneant alio modo. Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? 

Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Tria genera bonorum; Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Et nunc quidem quod eam tuetur, ut de vite potissimum loquar, est id extrinsecus; 


	Ne id quidem, nisi multa annorum intercesserint milia, ut omnium siderum eodem, unde profecta sint, fiat ad unum tempus reversio.




	Non autem hoc: igitur ne illud quidem.




	Quis hoc dicit?
	Nunc agendum est subtilius.
	At certe gravius.
	Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum;



Urgent tamen et nihil remittunt. Erit enim mecum, si tecum erit. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis. 


	Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides.
	Inquit, dasne adolescenti veniam?




	Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem.
	Quae cum essent dicta, discessimus.
	Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba.
	Non enim ipsa genuit hominem, sed accepit a natura inchoatum.




